不直三千，買咩聖誕禮物俾女朋友好

有無d靚靚戒指推薦

買份不值三千嘅禮物

三千蚊

Pish

女裝錶有無好推介

Fossil 純屬個人覺得幾靚 又唔似DW咁公廁 款簡單又elegant

買咗burburry頸巾

Tiffany 手鍊 頸鍊

機械鍵盤

呢個價真係買條scarf算

買棵人咁高既聖誕樹畀佢 再同佢一齊放粒星星係上面

折現

買件goretex褸送俾佢

Pandora
咁多款實有一款滿足倒你女朋友

衣物配件類就burberry巾，首飾個啲
美容類就風筒，洗面機，導出導入機

Ps4

Tiffany

電動按摩棒

$3000有無得過夜？